呢兩日風向好奇怪，感覺出現分化了...

劉世良/立場都有再現大台嘅言論，之後不合作運動又有兩極意見。

因為今次就係冇一個大台，各有各做，大家會唔會可以傾到一個妥協嘅方案。例如有人反對塞地鐵，有人支持，咁可以照塞，但就唔咁頻繁咁。

希望大家可以理性討論，不分化，不割席，一齊撐落去！

推

核彈都唔割

手足比人鬧，我出去代佢道歉

做乜都會支持

我係佢最好上黎連登做下show, 佢唔經過群眾洗禮就想做大台?